進入下一年，我們將看到博客和登陸頁面在互聯網上飽和。 2021年的SEO會帶來什麼? | 2020年12月28日|搜索引擎觀察 
 如果把每天擠滿這裡的職員、病人和來訪者也包括在內，畫面就會發生變化。 《克利夫蘭診所私人警察部隊的驚人影響力和不同影響》作者:大衛·阿姆斯特朗(David Armstrong 
 上週，舊金山灣區一覺醒來就看到了飽和橙色的天空。 西海岸野火煙霧從外太空可見|María Paula Rubiano A. | 2020年9月16日|大眾科學 
 然後，這些模型根據特定區域的燃料種類或地面的飽和程度，顯示不同的風速和方向是如何推動或拉動火災的。 環境報道:政府向定價方案潑冷水MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 這種溶液是飽和的——糖通過攪拌和稍微加熱進入溶液。 冰糖科學2:沒有所謂的太多的糖，Bethany Brookshire， |， 2020年4月30日|，學生科學新聞 
 正如一位民主黨戰略家告訴《每日野獸》(The Daily Beast)的那樣，在南達科他州，“只需非常小的投資，你就可以飽和電視”。 南達科塔州奇怪的四人選舉(即參議院選舉)|本·雅各布斯| 2014年10月15日|每日野獸 
 把它們混合在一起，靜置大約十分鐘，這樣奇亞籽就可以飽和了。 四種脂肪(但健康!) Ari Meisel | 2014年3月3日|每日野獸 
 電影院充斥著大量劣質的系列電影，無論明星是誰，只有少數能堅持下來。 約翰尼·德普和《獨行俠》的失敗:他的職業生涯完蛋了嗎? 凱文·法倫2013年7月9日每日野獸 
 充斥美國公眾，直到我們忘記任何事情或任何人的存在，甚至是2012年的一個選項。 莎拉·佩林的媒體策略|梅根·麥凱恩| 2010年11月22日|每日野獸 
 一個好的做法是把羊引到水裡，讓羊毛浸透，然後把它們帶上岸。 家畜|理查德·l·艾倫 
 加入幾滴硝普鈉溶液，用氨水使其鹼性，然後用硫酸銨晶體飽和。 細菌學技術的基本原理|約翰·威廉·亨利·愛 
 在罐子底部蓋上一層棉花，用福爾馬林浸泡。 細菌學技術的基本原理|約翰·威廉·亨利·愛 
 在任何有利的時機都要放出充足的空氣，使大氣充滿水分。 全年每週的室內園藝|威廉·基恩 
 在平原，甚至是高的草原上，水在冬天會淤積，並完全飽和土壤並凍結起來。 土壤培養| J。 h·瓦爾登湖